[開玩笑] BIO2 一齊嚟浣熊市瀨屎

Hello 大家好
我同個fd兩個開左個Game Channel
得閒會出下片講下game，又或者直播打下機
咁啱呢期就會同大家去浣熊市俾喪屍撚下
希望大家得閒入黎吹水教路，一齊開心玩！

想睇Live既話，click下面條link就得:

今晚九點同大家見面